區選目標得１個，就係要保皇黨仆街！！

今次投票目標得一個，
就係要保皇黨班無恥ＰＫ，
唔理你投邊個，
我要見到全部保皇黨班無恥ＰＫ！

大家講緊個問題就係 如果一d投泛民 一d投本土 集中唔到票源 建制咪得利囉